【尋秦記】古天樂準備開拍電影版 項少龍16年後重出江湖

「誰求誰，春秋都只聽天地號令…」一聽這首歌回憶是不是返晒嚟呢？今次真係返嚟喇！記得16年前由無綫製作，古天樂、林峯、宣萱、郭羨妮等人主演的穿越劇《尋秦記》大受歡迎，即使至今多年過去仍然獲許多觀眾青睞，是一部令人難以忘記的電視劇。

早年更不時傳出《尋秦記》將會開拍電影版，不過最後都不了了之。不過，最近卻有好消息傳來，就是當年飾演主角項少龍的古天樂確實電影版將會開拍，最早會在今年或最遲會在2018年於内蒙古開拍，消息一出即令不少「尋迷」十分期待，望原班人馬再次合演，勢必再創經典，帶出不一樣的《尋秦記》。

電影版就沒那麼快可以看，不過網絡版就可以。近日內地方面確實在下月開拍《尋秦記》網劇版，估計拍攝為期一百天，有望在十月播出。而這部劇更由台灣藝人吳奇隆擔任藝術總監，早前盛傳男主角大熱人選會由陳偉霆擔任，如今已確實由內地演員陳翔飾演，而女主角將由郭曉婷飾演，而吳奇隆的老婆劉詩詩更有望客串一角，令不少觀眾相當期待。

項中龍

誰求誰

有嫪毐BGM就入場